[身體卻很誠實]寧願喺大陸做土豪，定喺日本人做廢青？

做土豪當然要乜有乜，有囡囡任砌
有大屋住，生活無憂

做廢青就打份西工9下9下，毒撚一個，食下松屋/吉吉家，住蚊型單位，叫隻G都要諗過度過

中國土豪
日本廢青

綠卡支那土豪

白痴都識選啦

咁又係，同俾1000萬你，但要奶共嘅結果一樣

中國土豪手持外國國籍，大把呢啲人

大陸土豪可以變成歐英美澳加土豪

上世做盡好事
今世就可以喺大陸做高官土豪，撞死人、當街強姦，用千萬分之一嘅身家就搞得掂;
上世做盡壞事
今世就係普通中國人，每月努力工作三十日無休息，就可以賺到5-6000

做中國土豪再支持香港獨立

日本，不了，話知你有無錢

in海天盛宴we trust

做完土豪再投資移民去日本做廢青有冇得諗

大陸移民去美國

有錢乜都得啦

on9有錢話之你邊度國家啦

等睇倒貼一千萬奶共

做中國土豪再移民去日本做廢青

笑死
俾你有錢都冇命享啦
重學人講民主?
骨子裡真係中國人

你叫價咁低就唔好周圍同人講啦 咪更顯出你冇價值

一樣

霧霾vs輻射

呢個係問題黎？樓豬問得好智障

做中國土豪
只要唔係最出名個堆
要走資出國去外國做大爺根本唔係難事